（突發）知名美國人遭姓侵！！

哈哈哈哈⋯哈哈哈⋯

幽默感既野

屌 笑左

真係笑左

屌

你冇

多謝你

呢排突然好多性侵post，諗住博君一笑月